等緊車

我車你

我車死你

快啦 唔想等

貓哭老鼠

溫柔點

我都係喎

都係可愛嘅老鼠

咪同你一齊等緊- -

我可愛啲

唔信

上哥哥車

上你

我自己都唔信

咁好既咩

好啲咩

你覺得呢

我唔覺自己好

總會有人覺得你好

唔需要

上到車未

上左床

早唞